發現好多廢老都頂唔順掃qr code

頭1日佢地都掃下，衣家開始直入餐廳唔撚理

唔使掃，兇鳩門口D阿姐就得

衲dee有冇裝安心出家

再之反證某些黃店揸正來做有幾弱智

安心出軌就有

藍店都唔會執法 點同藍店比呀

你直行直入，撚知咩
定你當所有客都係食環狗？

咪直踩入去阻你做生意囉

Only thing we have to fear is fear itself

幾萬間黃店，搞一兩單大龍鳳，預咗
但係撚有咁多狗捉黃店咩

有人REPORT咪去R OT囉, 佢地又無成本